[腳膠大選] 女星美腳淘汰賽4: 4>2

4強

打亂後, 1vs2, 3vs4.....

Yura vs IU

✋😑🤚

好波
等多日睇yura vs iu

冠軍決定戰 + 季軍決定戰

Iu今次啲圖唔好掂喎
條裙

廢事太屈機

仆街 投錯咗 麻煩樓主幫我加我一票落IU到 感激

雖然Yura入硬決賽
但你D圖可以揀好少少

我投左銀河

咁樣對我老婆你想死啊？

牙脾如果唔係四強已經對上IU一定唔洗輸咁慘

銀河

YURA同IU好難揀
棄權

條帶好似掛咗條底褲響大脾度咁

IU for sure.

唔差

銀河b

有季軍決定戰

完

lm